要人啊！快出！

救國都遲到？

快啲嚟啊！

金鐘定灣仔

金鐘

金鐘！